（未FC) 朋友係白警話無warrant但會照搜，襯全世界焦點係cu突襲hku暫時未必會唔會搜晒所有hall

Ig傳緊
朋友係白警話無warrant但會照搜，襯全世界焦點係cu突襲hku暫時未必會唔會搜晒所有hall但大家傳出去唔該!!救下hku住hall同學幫手清野！

Hku同CU都唔好鬆械
小心

FC唔到 但要小心 唔好鬆械

係假，hku fd話

琴日已經見過呢段野

點知係假

咁大家唔好推

HKU D HALL 好分散，最遠既u hall 去到置富個邊，u hall 本身係歷史文物，入面條梯好似仲要係一級，對面間博物館又係歷史文物

班狗夠膽射tg？

「中環咁多鬼佬離地膠層有錢佬，睇死班狗一定唔夠膽放」

收皮啦
今時今日仲信會有白警

都係，班狗弱智的

日本侵華都無搞過hku 同u hall d 文物

我朋友係習近平 佢話樓主老母做雞

樓主呢啲人蠢撚過藍絲就不如唔撚好出聲

黑警又想玩聲東擊西
_____________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

無白警